二世祖點解要番工

點解啲有錢人都知搵大錢係靠有錢 係咁意收下租收下息都多過個仔番一世工
點解仲要推個仔出去做野 家族生意都算啦 但叫個仔去幫人地打工係咩諗法
教佢點理財咪夠囉 究竟係點解

角色扮演

就好似普通人放假去旅行咁，二世祖得閒無聊咪返吓工

二世祖:點解我要話你知

自己想番就因為佢地既興趣
但如果係屋企人迫佢地番 咁兩老諗緊咩

偷學人地點做生意。
大D返Daddy公司幫手，無咁易俾老臣子大到。

奴性重

窮人都會間唔時過吓有錢人嘅生活 得閒食好西周圍去旅行 難道有錢人就唔可以體驗吓窮人返工返到死死吓嘅奴隸生活?

學做人

消磨時間

新奇